男朋友嫌我發夢阻手阻腳

記得第一次出去發夢係6月9，個日男朋友同佢班兄弟去左玩，我係自己一個去既。
近排，男朋友每次都會同佢班兄弟出，然後我就join埋佢地，諗住一班人一齊會安全啲
點知次次出到一半我男朋友就會發揮佢啲大男人主義不斷趕我走，因為係佢心目中女人就係會阻手阻腳😡我覺得依樣係歧視囉，出面都有大把女勇武啦🙄
就係呢個問題，我地已經有幾次爭執，大家覺得我應唔應該唔理佢地自己一個去發夢？

出黎呀，自由閪！

不闖入、不塗鴉、不鐳射
如有發現，批淮大家往死裡打

明日之公眾集會(遮打花園)及公眾遊行(前往美領)已獲發不反對通知書。

集會部分
地點：中環遮打花園
時間：13:30 - 18:30
四節主題：時代子民、獄中讚歌、審判將至、天佑美國

※※ 遮打現場將收集香港人權與民主宣言聯署至14:30﹐隨後出發向美領遞交 ※※

遊行部分
集合地點：中環遮打花園金鐘道出口
集合時間：14:30
遊行路線：遮打花園經花園道往下亞厘畢道巴士站公眾活動區，向美國領事館遞交請願信

大男人好難搞
分頭行事對大家都係好事

唔是想分化 但啲女手足真係....

次次都捉女喎，自己小心啦

咪害人啦 自己知自己事

唔應該 我希望你係真絲的話 唔該唔好企咁前
你被捉到就係非人道嘅對待 同真係會害到手足 想救你而被人捉

唔係話阻手阻腳，而係你出事你係咪要佢同你呀媽交代？

佢都係緊張你啫，同佢傾下la

我唔打算企到最前，但都唔希望中途離開

始終呢排女性被捕後受到不人道對待真係太多。如果絲體能唔好又唔係跑得快真心唔好企咁前，安全最重要

一齊去ok
你永遠要企後佢一條防線
唔係佢要照顧你又要驚你比人拉真係會累死佢

[置頂]20190908邊個衝美領就係鬼

支持你男友。希望佢可唔睇到

你跑得慢比狗捉
累撚埋你男友一齊比狗捉

可以

佢擔心你咋

分手 再組其他巴絲打出

我警告你班仆街

今日啲美國國旗唔好周圍掉！
路邊見到唔該即刻幫手執返！
完咗活動攞返屋企收藏！

快啲聽熟加背歌詞，
唱得莊嚴啲！

分段背易啲背：

Oh, say can you see,
By the dawn's early light,
What so proudly we hailed,
At the twilight's last gleaming?

Whose broad stripes and bright stars,
Through the perilous fight,
O'er the ramparts we watched,
Were so gallantly streaming.

And the rocket's red glare,
The bombs bursting in air,
Gave proof through the night,
That our flag was still there.

Oh say does that star spangled banner yet wave,

For the land of the free, and the home of the brave.

今日見！

其實你真係要同佢傾
我同我嗰個都傾左好耐，先至講清楚邊個行前、邊個行後。

冇話邊一套做法/講法一定啱，但係一定要你地兩個坐低傾，先至搵到啱嘅一套。

好男人 要結婚

講真，依家出去嘅都要有被捕嘅心理準備，再者就係被捕女性唔單止被黑警打，仲好大機會被強姦/輪姦
你有冇咁嘅心理準備先？冇嘅話都係返屋企推post，做文宣好過啦

自己既話執生就得，有咩事唔好怕羞
問多d旁邊手足發生咩事，資訊交流好重要
唔知你會企到邊，總之諗清楚咩情況做咩野
講完

你同佢一齊跑一次一百米
你就明問題係邊個度

作為一個女玩家，我都真係唔建議依家女玩家再行咁前...
講真一覺唔好彩比人拉之後比人告都算，拘留期間比班狗玩先事大...
會唔會考慮企後防做下哨兵比資訊你男友阿
畢竟前線打起仗上黎都真係唔會有時間睇到咁多資訊

傻瓜 佢擔心你姐
而且，你喺度 佢的確會多啲顧忌
因為怕你有事

係囉 真係咪撚阻住啦 唔係歧唔歧視問題 亦唔係體能問題 係你比人捉到會比人姦 男既最多咪比人打下

除非你識隱形/瞬間轉移 唔係既話真係咪撚出啦 手足又多個心理包袱 話知你體能幾撚好 大家下意識都會保護你

堅有次落樓下黨鐵散步

我企得太前，佢企係安全位置。突然放狗，之後大家閃水。

佢同返我講

「屌，你好似超音鼠咁撚快」

「如果同你一齊企前一定走唔甩」

其實我唔係特別快，只係男女差距真係太大。

除非操開。

佢擔心你姐

你自己諗下女手足俾黑警捉到會點?

我知道女仔體能一定會比男仔輸蝕亦都有機會比人拉，但我真係忍受唔到坐係屋企唔出去

如果你男友係要企前面既 咁的確唔可以帶埋你
同你一齊就兩個企後排既
咁真心不如你讓俾佢去啦 唔係歧唔歧視
係點照顧你阿
多個前線 > 兩個後排

其實呢樣野，同男唔男，女唔女，無關係

您無能力照顧自己既話
您入最勁既team都係負累

如果您有能力照顧自己既話
就算您入邊隊都會搵到自己既崗位

您join您男朋友果隊
就代表男朋友係心理上，硬係會出現「要照顧您」既心態
佢有咁既心理係潛意識既話，就好難放心一搏，拍住佢啲兄弟上

講我自己既例子畀您聽
可能好痴線，不過係真既
我一係就單拖，一係就帶另一個
中五左右唔算高既女仔出去
而呢個女仔屋企人仲要係狗來
我都係咁樣同佢講
我話我帶您出來，我係唔會照顧您
你要明白出來係需要覺悟，係會死
您無咁既覺悟，唔識照顧自己既話
當您有咩事，我背住您走先果陣，唔好怪我
「因為唔係得你一個需要被救，好多人都要，
我能力有限，我係會揀人來犧牲。」
雖然好殘忍好現實，但我唔想帶一個
「哎呀我覺得大家都好慘呀，
我覺得我要企出來呀，我唔想咩都做唔到呀。」
剩係因為就企出來既teammate。
您應該要實際地，冷靜地，用平常心去諗
「係呢場運動入面，你可以靠自己做到乜野既操作？」
您唔諗呢樣野，您出到去會係咁縮，因為您無諗過靠自己可以做啲咩。
特別係您好少參與teammate既討論，落場剩係等人教路既話，
就更加....不智。

同樣地，我自己被人周到，
我都唔會怪人地救我唔到。
因為我唔係咩勁人，救我，係浪費緊有實力既手足既時間。
要怪就怪自己功課做得少，唔識照顧自己。

您有無呢種覺悟，有無做過呢啲思想準備？
如果您有，就join您男朋友果隊吧。

講真 依自己能力做自己做到既野啦 你自己最清楚
全速長跑你應唔應付到 一慢少少都收皮 冇人幫到你

不如你諗下自己係咪真係掂先

男唔怕受傷 只怕你受傷受辱

事實係香港女仔冇幾個體能係掂
除非你有操開又大隻又跑得快
但淨講跑even有練開你都可能只係去到男人既平均速度
體能上既男女差別係事實唔係歧視

From前線朋友：
情侶請唔好上前線，要跑個時拖住手，阻住其他人走

咁危險 驚你整親都正常

佢趕你走 係因為覺得你阻住晒
定係因為驚你有危險？
絲打冷靜落嚟諗下先

最重要 係個心 同你咪企後兩排 一feel到有野就好開始慢慢退 到真係有野先走你係100%走唔甩
危機意識要提高
覺得呢輪真係勁捉女仔 真係太易捉

乖啦 番屋企啦 我諗冇人想自己女朋友被第二班男人搞

兄弟爬山分開行啦

屌

lm

你有比人拉比人強姦嘅決心咪去 唔係黑心唔係咒你 你打狗又冇力 走你快唔快過速龍先？唔係話叫你咩都唔好做 你要做就考慮晒會唔會累到人先好做 同埋唔好彩比班狗捉入去對你做咩都唔好崩潰 因為你已經知個後果會係咁

要佢擔心你
救你
到時你仲後悔

建議你開個POST講,好撚中POINT
真係好撚多人覺得要上撚到前一前先叫有付出咁
到今時今日都仲未明兄弟爬山個概念
除左各有各做仲有要係各自係擅長既位做
要個熟手領域專注既人好過要一百個唔熟手既路人甲
前線都係個咁既地方,唔係人多就有用
對住速龍比100個唔還手同5個還手既你會簡邊個一齊面對?
東涌大撤退果日啲家長車冇入機場係咪叫冇付出?
唔係,正正就係佢地選擇係佢地合適既位置幫手
結果就成功走佬(雖然果日狗有放水)

好似女仔上前走唔切個比例大過男仔好多，麻煩首先保護好自己先。

擔心你姐，唔係唔信你能力，只係女人體能天生差男人少少

好多巴絲既留言點醒左我
一路都覺得自己好廢唔敢上前線
但冇考慮過自己體能根本唔得
而心理質素亦都唔適合上前 隔硬黎反而仲衰
希望快啲搵到自己定位
Btw建議樓主搵多個伴同你一齊企後排？

你男朋友保護緊你，真心女仔力又唔夠人大，俾人捉左分分鐘俾人抽水甚至強姦

企後幾步 幫佢地諗定撤退路線仲好

有冇諗過如果你俾人捉左
佢為左救你
到時變左佢俾人拉
最衰係兩個一齊拉
明明自己走就好好走

佢唔會同你講心個句，佢意思係有咩佢頂，佢俾人捉都唔想你俾人捉

好啱 諗下自己個定位喺邊先

點都一齊好d
一係分工囉，一個最前線一個中後排搵定退路

何君堯比人串到口啞啞

無限正評
最慘係明知9 成拉硬嘅環境真係唔知救唔救好
女人好心就幫手做哨兵搵路走

參考吓二戰時期，女嘅主力補給工作，男嘅上前線搏殺，兩者缺一不可，講真無返咁上下體能上前線真係會成為負累

寧願你主力做補給文宣，成本效益會更高

您有無其他朋友都會去發夢
可以試下join 其他人～
可能有時男朋友未必顧及到您 又怕您危險 所以先叫您走

女人嘅社會角色就係要支援我哋男性
咩叫做大男人主義乜叫做歧視， 而家你男朋友只不過係叫你做番你自己應該做嘅角色， 就係企後面， 做後勤去支援前線
你將來做咗老婆， 都係一樣， 要相夫教子生仔， 延續我哋香港民族嘅後代， 同提供一個健康嘅環境俾香港民族嘅男性成長
而唔係好似女權共產左膠， 建立性別矛盾， 旭啲就話歧視， 話要消滅所有男性

有機會我寫既
我好多野想寫...可惜完全無時間

同埋提一提樓主一個觀念
遲啲我可能都會公開講

「我想做啲野」
同
「我可以做乜野」
呢兩個思考方向
係可以睇得出，您係咪被煽動

「我想做啲野」係被煽動既想法來
「我可以做乜野」係經過思考先有既想法來

永遠都係由「我想做啲野」進化成「我可以做乜野」
唔會退化的。

另外，即使您真係被煽動，
都唔係咩可恥既事，唔需要覺得自己好易被動搖。
其實我地既生活入面，有好多野都刺激緊我地既慾望，
而呢場運動，煽動緊既就係您對良知既追求慾。
所以唔洗覺得自己有問題，您無被煽動到先係有問題。

我輕輕幫您改造一下您既思路迴路啦。
承認自己係被煽動既，
回望一下一直以來都無留意政治既自己，
再望下其他人，其實大家都一樣，
為左生活勞碌奔波，好多人都係同您一樣，係呢段日子被煽動而走出來既。
幸運既係，您地終於因為政治而覺醒，
好彩您有被呢場運動煽動，唔係既話您可能依然故我地無知。

依家您地已經有能力面對自己既情緒，
因為你已經接納左被煽動既自己，情緒依家唔再係令您困擾既煩惱，
而係成為左您思考如何行動，觀察生活既一種動力。
咁樣會唔會正面好多？

畀啲小方向您啦，
文宣唔講喇，因為太多位可以畀您去做文宣喇，
我講一講物資，
其實好多人對攻擊手段既思考，想像力仲係好匱乏，
我自己諗到啲咩呢？
油，燒烤用既炭，防火手套，陶瓷碟，釣魚用既魚餌
您望到呢啲，會諗到啲咩丫？
多啲觀察生活，其實平民有好多可以用既工具，
甚至您可以花時間，去google下一啲您好奇既生活用品，
有時候會發現到啲可以係呢場運動到用到既野。
睇埋價錢，睇埋難唔難買，睇埋有無可能帶落場派。
其實我地分分鐘需要呢類物資組既手足....多過前線既手足。
而呢樣野好岩女仔做，唯一既入門門檻，就係您個腦有幾想啲狗死。
您越想啲狗死，越激進既想法都能夠衝過您既道德心理關口。
好似我咁，我會用鏹水攻擊差狗架，
但您地可以用滾水架麻。
想像力好重要，而放寬想像限制既，就係有無既冷靜又冷血既覺悟。

行後啲啦 做遠攻都好

我依家企都係企中後線 絲打唔好企咁前啦

其實如果體能唔係好 真係唔建議喺咁前 無謂要人睇住自己

揾過個肯同你共進退既

支持你企最前
最多咪俾人輪姦 加油啊

如果佢係出於愛你，唔想你有事嘅話，你應該好開心搵到個咁愛你嘅人

[美領] 請入黎聽我講點解今日9月8號集會遊行要準時，並且完結後和平散去

我男朋友直頭叫我唔好去
所以一直單拖 其實我想組隊
但係我驚做負累 所以不了
自己真係要識走位 企後啲唔代表無野做

我都係女... 甚至好支持男女平權....
但biological /physically...我哋係弱啲
到咗生死一刻
佢地為左救你，一齊俾人拉晒..
咁又何必呢

其實，你男朋友都係想確保你安全@@
萬一你有咩事，佢都心痛同後悔啦
好男人，嫁得過

唔俾你去 話女人去冇作為 都明男人想上前線 怕到時女朋友去咗會多好多顧慮 但點睇佢又會同幾個朋友有男有女出？其他女唔係顧慮？

大佬呀，新屋嶺輪姦到依加都仲係白色恐怖，萬一你比人捉到入左去，你男朋友真係一世都唔安落

如果樓主係曾經阻手阻腳 我覺得趕係ok
但一黎就趕就真係over左

但係你係咪想你男朋友睇住你比人輪姦
企後少少啦 你嘅安全先係佢挨落嘅最大動力

屌
都無叫你唔出
叫你企後啲咋嘛
大家都想出多一份力，但要知道自己嘅極限係邊
男仔身體能力上真係強過女仔

走路個陣佢又要照顧你
唔係話你唔得，但一班男仔真係會鬆動啲，因為佢唔駛照顧你。
即使你唔駛人照顧，佢都會擔心咖，會姐手姐腳

乖啦
大家都想幫手，企後一步都幫到忙咖

講真 除非你自認又醒水 一眼關七 跑得快既你咪繼續去囉 唔係真係等俾狗捉去強姦 男朋友擔心你都係正常啦 明未呀 你去前線又唔係好有用

唔上前線都有好多方面可以付出
放哨調酒etc
最高效率梗係因應自己能力去做野啦

推 呢位手足好中point
太多人心理上未有準備
未知自己應該要企咩位

其實真係要睇清楚到底自己做到乜
承受到咩level 唔係盞自己受傷之餘累街坊

我自己都唔敢企上前線 但我會發揮我跑得走得嘅功能去放下哨 睇多d tg資料再報比前線上足
然後就企返後面幫前線傳佢哋嘅情報比後面

企喺後面都會不斷提人 上gear唔係裝齊裝就ready
而係你心理上要上gear

成日見到人full gear企到好前
但一有防暴就雞飛狗走

我唔反對著到成身gear 唔反對你驚會向後跑
但起碼你企返自己個定位
真係驚可以企後d幫手做物資鏈 工程兵
冇人會笑你成身gear都企後面
無人話有gear就一定要行上前

你企後面發揮到功用，
好過企喺前面食花生但塞死前線

量力而為，當佢哋想去前D又要顧住你真係會好危險
咪撚以為自己無問題跑得好快
到你嚇到腳軟想救都救你唔到

同感

有冇捻過你男朋友擔心你跑得慢怕你比狗咬所以叫你返屋企

絲打，唔好因為自己一時意氣
而做錯一個會後悔嘅決定

我都係咁同我女朋友講，你一係同女仔去和理非回合 eg 美領/遊行。否則陣地戰/打狗/打支那仔嗰時又要照顧住你，舵手能腳又唔打得又唔跑得，唔好成為別人嘅負累。

除非你超級大隻好似MMA 女拳手咁。

你男朋友怕你有事姐
對一個男人黎講女朋友比人捉左
但自己救唔到佢真係慘過死
同佢講下囉
佢真係堅決反對就建議你退居二線
唔係前線都有好多野可以做
叫後面班手足醒定D警覺D唔好玩玩下
一陣又頂死自己友
換衫做哨兵又得
唔係話你上前線會阻著
但你條仔會好難集中到

兩人一team是常識吧
一個用遮一個進攻

佢陪得你，佢就唔可以企咁前。
感覺就好似去到現場乜都要照顧你先。
仲有，唔好以為自己冇企到咁「前」就冇事，戰場一變，你隨時就係比狗咬嗰個。

當然，如果你真係有一個好大嘅覺悟，唔怕拉唔怕打嘅話。你可以自己上前線。

我覺得佢唔係咩大男人主義，只不過唔想你有危險，當然表達方式可以好啲。

一睇你咁講就知你冇女朋友

思路正確，亦都道出好多人出黎為左出黎 為自己發聲而無實際作用

其實你男朋友都係擔心你姐 男同女俾人拉遭遇好唔同 佢一定唔想你俾班狗污辱

如果你條仔真係上前線好勇武果啲
你真係唔去會好啲

順其自然! 佢好愛你!

宜家d狗喺鏡頭面前都肆無忌彈咁摷d女，如果你俾佢哋捉咗你估你有乜下場。

第一人哋冇講過話企前綫
第二一嚟就預計女手足體能差

六月開始盡能力都一得閒就train
從來都冇企過最前線
但每次發完夢返嚟睇post
個撚個大男人
都喺度話女人出去累到人
唔救你又唔係
咁你不如直接話女人冇資格出去
喺度屌得最難聽嗰班都唔知有冇出過去
男手足俾人捉咗就話對佢唔住乜乜乜
女手足俾人捉咗又係一個兩三句
「啲女手足真係」
「累街坊」
「着到咁唔知博乜」
次次返嚟睇完你哋講嘢都心鳩淡
真正分化撚咪你哋呢啲

你冇企過最前線梗係唔知 你跑慢啲或者唔夠氣就你俾人扑爆頭帶返差館強姦 唔係性別歧視 打仗都係男人居多

佢哋係咁話啲女前線累人呀嘛
咪唔企囉 依家唔阻住你
又話唔企到最前就唔會知
你哋咪繼續話好關心啲女
喺度話只係擔心你地咋
但係有冇睇過你哋係點樣講嘢啊
次次都嫌啲女阻手阻腳
喂我出去發夢驚架
但次次比狗凶完
返嚟又比自己手足屌
已經好多次冇出聲
一唔出聲呢啲
呢啲post就越來越多
一係直接話女就唔好出去啦

分手 唔好同睇小自己嘅人一齊

你體能如何？

老友就係救條女俾狗拉撚咗

真係好中，特別係果句 大家好慘，所以想幫下忙，為出黎而出黎，呢d真係建議中後排

我而家幾乎唔帶個妹出去
就算上次同啲fd一齊+埋佢出去
都搞到我要睇住佢唔敢行太前

美領大遊行要齊人！[/size=6]

只要過左五大訴求就會成真！
政府要係2020實行真。普選立法會
侵犯人權的官員人和家庭成員簽證可被撤銷，外資可被凍結！

呢個先喺真真正正嘅END GAME
未清楚咩事可以睇下面

1。草案要求中國政府履行承諾，容許港人治港、高度自治，並且確保香港人可以通過普選，選出行政長官及立法會所有議席，當中特別設下「時限」，要求在2020年普選立法會。

2。特別警告香港若就23條立法，除非可證明不影響港人及外籍居民的人權，否則美國政府可中止《香港政策法》等。

3。侵犯人權的及損害香港自治的官員及人士的清單。名單裡的人在美國的資產可被凍結、個人和家庭成員的簽證可被撤銷，要求美國總統調查及制裁打壓香港自由的官員。會交代香港是否有官員因協助侵犯人權而需要受制裁。

這有助國際社會持續監察香港的狀況，如能每年通過查證，實際上等同美國年年為一國兩制投下信任一票，這一方面有助有助保障香港高度自治，同時亦會加強國際社會對香港的信心。

未簽聯署即做！

聽日12點遮打花園見！

我覺得你男朋友好型喎
俾你一齊跟去 但適可而止
差唔多夠皮唔想你有事就叫你走先

佢好撚擔心你就真！
如果你係屋企 或者係安全地方支持佢。佢一定會好放心專心為港效力

你打唔打得贏你男朋友？ 打唔贏就企返去後面啦

女人就真係返歸吧啦 一係做返和理非 文宣
俾人拉咪又係俾人強姦非禮
走你又走唔郁 又要人保護 原本唔使俾人拉 為咗保護你 就俾人一拉拉兩個 有乜為？ 唔好諗住帶晒面具就叫勇武先得㗎 你學到墨西哥班女人咁 你咪出嚟囉

你做好保護同小心啲就得

每一個女手足被捕，男手足就好氣憤，每次有強姦傳聞，就睇到人好唔冷靜好衝動，反而會壞左大事